蕭生呢d預測信唔信得過？？

冇咩人講

蕭生話敵人唔知我地係到 今次一定無事

基於當時佢講嗰一刻
係非常準確
但你記住每秒鐘
時世都會不斷咁轉變
預測當然沒有出入

但係如果有預測
就可以有心理準備
作好部署同 安排